有冇人好想同男朋友...

有冇人好想同男朋友搬出去，一齊住，一齊生活

好想好想好想 但係窮呀
我地2個都啱啱出嚟做野
月入都未夠4萬 點生活呀
交得租嚟 都無哂娛樂

住屋企，交家用，儲首期

係就快 咪撚成日嚟阻住晒

我哋仲讀緊書
諗住做2-3年嘢就租樓住
[大前題父母俾]

搬出去要自己做家務自己煮飯，又要交租/供樓，到時實好多爭吵，日見夜見唔知會不會好快厭

想
好想
所以快啲結婚

我諗應該唔會
鍾意啲平平淡淡嘅生活

都唔會唔比既 你用自己錢咋
又唔係要佢出錢比你住

不過真係要取捨
依家拎左舊錢出嚟住
就注定儲唔到錢上樓

本身都諗住儲錢上樓

但而家咁
個計劃就邊咗做移民
當然仲要睇到時點先

SAME

我都好想，日日可以互射就正

儲定幾年先算
讀緊書好難有收入

同自殺無乜分別
未打好根基就同居

好想

得閒租渡假屋住一兩日咪好囉

一齊左無耐就同居會唔會好快淡

你試下依家日日做家務先丫

唔好太大期望

利申：一齊住左好耐

好想現實唔允許

初頭真係會成日嗌交
但耐咗就變得幾SWEET

係呢樣嘢好攰
有時收工已經好攰想抖吓
冇做就俾佢屌

same
男朋友話要等到大家夾埋月入有6萬先可以搬出嚟住，真係好想同居，我哋本身就唔鍾意出街平日放假都係留喺屋企hea下煮飯仔

我地都係
每個禮拜諗做咩真係好煩
做得既都做過哂

好彩呢排酒店平
成日都book嚟過夜/hea下
叫住過下短暫既同居生活

要6萬先出到嚟住？

要俾好多家用？

想租樓得買樓？

你鍾意啫，你男朋友鍾唔鍾意先？

我同佢都好怕多人好怕要同人逼，而家啲天氣仲衰添又熱又焗，好想有自己嘅屋企
好彩佢屋企人逢weekends都唔喺屋企，所以都算間中有個地方比我地hea，但我啱啱轉咗工之後會放平日，我地都諗住遲啲咪bk酒店過下夜hea下，呢排啲酒店真係好平

咁就緊係兩個都鍾意
價值觀差唔多好重要

暫時無乜問題
生活上幾和洽

未試過因爲生活上既野嘈交
但會嘈其他就算唔同居都會嘈既野
其實同居都唔係日見夜見
放工番黎 比盡都係見2-3個鐘
之後都訓

好想，唔想想搵對方但係又要就住就住驚佢會太攰。 但礙於收入問題我覺得係冇咁快實踐到

好想
但出嚟租就儲唔到錢
男朋友都話結婚先買樓
而家等緊 想快啲結婚

黃酒店

其實都係
淨係比之前見多咗少少
每日幾個鐘 同埋星期六日
不過都好過冇吖

會唔會試下每星期去佢/佢去你屋企訓幾日？起碼都叫見多左又有同居既感覺呀

咁咪好 證明唔娶得

同男朋友一齊一個月都唔夠就同居
早幾日分咗手

利申返 同佢一齊咗1年多啲

住緊

冇想像中咁好

想過
不過應該短時間內實現唔到

係架, 呢D男人娶唔過, 照顧多個人, 不如唔好一齊住

一齊咗10日就同居...而家住咗3個月多啲
不過講真句 話住埋一兩年就會厭嗰啲人
若然真係咁快厭 點結婚呀 點對餘下幾十年呀
咁易生厭 唔通結婚就唔會厭?

早同居同分手 真係有直接關係咩?

我都想知

聽落你同男朋友關係都幾好，都有長遠既計劃喎～～
依加香港既時勢日日變，
絲打同男朋友都要好好take care自己啊

你地依加year幾啊？